摩連奴評迪布尼：訓練懶散 害怕競爭的人

【體育】對於被前車路士主帥摩連奴批評為人懶散，曼城中場奇雲迪布尼不以為然回應：「我曾要求公開操練證明被誣陷。」

比利時國腳奇雲迪布尼（Kevin De Bruyne）5年前加盟車路士，英超僅正選上陣兩場，隨後被賣到禾夫斯堡，再在2015年以5500萬鎊加盟曼城。

談到被摩連奴批評，迪布尼反擊道：「他對傳媒說過這些東西，但都是他的一面之詞，因為當時的操練全都是閉門進行，我敢說所有人都知道我不是懶惰的人。」

「我從沒令任何人感到失望，當時我沒甚麼可做，摩連奴大可說我講大話，但我曾要求公開訓練，讓公眾作出判斷。」25歲的迪布尼接受《法國足球》雜誌訪問暢所欲言。

無巴士佬比d考驗你邊有今日咁勁
做人都唔識知恩圖報

摩連奴又然

條撚樣好撚小氣

真係你有你講

冇摩狗既苦肉計 點會有而家既成就
多謝摩狗就真

忘恩負義
好似你班25咁唔返阿joe 度

訓係度都嬴

係咪佢個樣好似唔夠訓 摩佬乘機屈佢懶

感覺到mk轉隊又會重生

月巴已經重生了

多謝DADDY啦,迪布尼是個綠帽仔 你咪仲難受

以前離開雲爺就可以奪冠
依家離開daddy就可以重生

摩狗當初咪又係想賣走佢
然後去獌回購
點知俾鏝搶先一步咋

韓信都跨下之辱啦

天生個樣唔夠訓就屈人懶散

個樣成個細蚊仔咁 拍埋阿古路度幾高大

以貌取人，咁摩佬唔好買OZIL LA

摩狗自己冇眼光就認啦

成個吸毒佬咁

我個樣都童顏，呃到唔少女

傻鳩樣

屌你老尾！

曼聯=攻中地獄

呢D各有各講 但摩佬同你無仇無怨
懶散係真都唔出奇 你估真係樣衰眼訓樣關事咩

daddy有盧卡古呢d乖仔就夠了 勤力回防 態度積極

Hazard 前排講從來訓練佢本人未認真過
一巴巴車鳩摩狗啦

又唔見佢咁夠膽雪鳩hazard

點都估唔到摩鐘意用lin打攻中

佢同卡吐兩個只能活一個 摩佬揀卡吐 咪求其整d理由屈佢趕佢走囉

Ching係咪唔識分弱智同童顏

死攬奧斯卡韋利安呢d垃圾🤣🤣🤣🤣🤣

傻鳩卡吐同迪布尼未試過同時間出現係車一隊
點樣兩個只能活一個

奧斯卡果時邊到廢
韋利安就同意

重比人逼走埋

所以咪買我
我咁靚仔

人地樣毒姐

哥圖斯回家果個夏季咪清走迪布尼 兩個唔可以同隊

總之, 一定唔係摩狗走漏眼
獌話的

唔洗温書年年考第一，你吹咩！

走上走落無限體力
比摩狗教一定會係出色防守攻中

迪布尼係冬季轉會走架傻鳩

自己都話各有各講 但你又有哂立場咁